點睇男仔係咪好仔？

點睇男仔係咪好仔？

試下碌尻咩味

如果好味就係好仔

毒

打開佢，紅色係好，黑色就係壞？

直接問佢

可以睇下佢點對屋企人/同屋企人關係點

On9